任意DQ任意釋法任意虐打任意開槍甚至勾結黑社會

港共同黑警制度裏外都肆意濫用暴力，有人而家黎鬧示威者暴力？我係和理非都睇唔過眼啦

屌你老母港共